男捲髮有咩髮卷好推介?

如題 因為從來未捲過 近排我條女叫我捲
我自己都想趁後生試下 柒咗無所謂
所以想問下啲有捲髮嘅巴打

髮卷or捲髮器 好用就得㗎啦

電好過啦

巴打留到幾長？

建議長度係幾多?

我自己過下巴
留到心口都想卷玩下

夜啦 收皮啦

GHD

夠長其實拎直髮夾捲都得

試過捲到麥當奴叔叔咁

你頭髮唔長點撚捲

男同女都係一樣姐

電個日系頭啦

即係點？